### TVBox 开源版
- TVBox1.0.0  [GitHub社区](https://github.com/CatVodTVOfficial/TVBoxOSC) 根据官方代码仓生成的安卓应用。  
- 移植了猫影视V6的内核, 可以无缝对接电视直播、影视剧点播站源规则, 就是说原来的接口可以直接用。  
- 本地功能，这个版本也具备了，只需要开启存储权限，在配置地址栏输入本地规则地址即可。  
- 设置——配置地址——输入你的站源规则——确定即可；  
- 新版支持多jar(爬虫包)。

下载地址 | 使用设置 
---------|---------
! [TVbox开源版---密123](https://tsq.lanzouf.com/b0c4nr91c#123)<br />[夸克下载](https://pan.quark.cn/s/4990bab723a1)<br />[TVBox_release_20220806-1756.apk](https://liucn.lanzouv.com/ipnRI097meoh)<br />-<br />! [Pluto Player改版](https://pan.quark.cn/s/d5d888f3e25d)<br />[仓库下载](https://github.com/pluto-player/updates) <br />[Pluto Player v1.2.2.apk](https://liucn.lanzouv.com/igzmw099854b) |! 1). 配置地址---输入站源---确定即可<br /> URL站源规则 `https://liu673cn.github.io/box/m.json` <br /> 2). 开启存储权限——将源接口文件放到根目录文件夹下<br /> `clan://localhost/box/m.json`<br /> 3). 自行制作上传 获取链接<br /> [https://shuyuan.miaogongzi.net](https://shuyuan.miaogongzi.net)   

TVbox开源版 |Pluto Player改版
---------|---------
![box](https://raw.iqiq.io/liu673cn/box/main/sub/img/box01.jpg) | ![Pluto](https://raw.iqiq.io/liu673cn/box/main/sub/img/Pluto01.jpg)
![box](https://raw.iqiq.io/liu673cn/box/main/sub/img/box02.jpg) | ![Pluto](https://raw.iqiq.io/liu673cn/box/main/sub/img/Pluto02.jpg)
![box](https://raw.iqiq.io/liu673cn/box/main/sub/img/box03.jpg) | ![Pluto](https://raw.iqiq.io/liu673cn/box/main/sub/img/Pluto03.jpg)

MXPlayer-Pro-1.46.10高级解锁版   
[https://liucn.lanzouv.com/ixhSy097prod](https://liucn.lanzouv.com/ixhSy097prod)  
[https://tsq.lanzouf.com/b0c4p1nyf](https://tsq.lanzouf.com/b0c4p1nyf) 密 123   

------
### 开源仓库
https://github.com/  
https://gitlab.com/  

https://gitee.com/  
https://coding.net/  

https://gitea.com/  
https://agit.ai/  
https://notabug.org/  

------
### Github RAW 加速服务
https://www.7ed.net/#/raw-cdn  
`https://raw.githubusercontents.com/用户/仓库/main(分支)/子目录/txt.txt`

https://ghproxy.com/  代理  
`https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/liu673cn/box/main/m.json`

`https://raw.iqiq.io/liu673cn/box/main/m.json`

https://doc.fastgit.org/zh-cn/guide.html#ssh-操作  
`https://raw.fastgit.org/`

`https://raw-gh.gcdn.mirr.one/`

### Github 静态加速  
`https://cdn.staticaly.com/gh/liu673cn/box/main/m.json`  

`https://cdn.jsdelivr.net/gh/liu673cn/box@main/m.json`  

`https://purge.jsdelivr.net/gh/`  

------
### 以上为互联网流传资源，不保证内容的真实性和可靠性。本页面只是收集[box](https://docs.qq.com/sheet/DWnVsZU5uSkhBSHlv?tab=BB08J2)，自用请勿宣传。

